黨校HKDI冇口齒 停課逃避公開對話

學校尋日比人裝修，裝修嗰少少野就係度話停課
個副校長尋日就話今日會比到個公開對話大家，但今日就話停課
停課嘅意思係咪想我地帶齊野返學校裝修？

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

自推

推

間學校真係垃撚圾
院長又林鄭月娥咁
副院長又係咁逃避問題拖延時間
琴日叫人一點半，依家就直接停課再拖
不如自己接埋佢咪算囉

明明尋晚先send完封email出嚟話聽日照常

垃圾院長一拖再拖

Dklm 又反口

Dllm做學校做到咁

睇下佢1:30 點先

驚撚到 想停課逃避？

你地睇清楚學校名未架
正苦嘢都好信嘅
有口齒就唔撚洗搞到咁架
以後再有機會睇片， 唔撚洗講， 搵機會全部人衝上去搶啦

Push

垃圾學校唔值得再比機會佢

依家咩情況，有無咩行動

等緊死線

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

仲信hkdi究竟係乜心態....第一對話果陣仲未俾人玩夠？

譚仔出cctv幾快
人地一拖再拖已經知道俾唔出
已經有幾個禮拜準備
琴日仲要時間準備？
仲信佢死線？

完全唔明驚咩
段片就算有事，都係黑警做架啦，有咩推返俾黑警咪得囉！除非學校有份整死陳同學

你哋個個做得高層有頭有面，你估會搞到你哋變海上浮屍咩？

仲敢話冇嘢隱瞞！
上次場大龍鳳，尋日又嚟多場，好啦，又氹到學生等你，你哋又借頭借路拖、轉移視線

最撚好笑係
又話今日對話
但12點迫學生放學

校方係咪放左飛機，又撚學生

擺到明尋日應承學生嘅野得個講字

HKDI聯同黑警一齊敗壞，點會理學生的生死。

唔係點半咩？2點都未出黎

屎忽鬼

咋日又聲大大講一點半出嚟

死線係幾點

我見到直播依家上緊樓，做咩

垃圾

想申請裝修？
咁撚樣講大話都有

一定唔可以信HKDI
已經完全零信用

唔係話今日3點出黎咩,依家又無左人?

本身話點半，成兩點都唔見人，然後話唔出

係咪已經裝修緊？

大家好似無咩目的咁行？

死線幾點？

唔係應該1點半咩

我係院長都無口齒啦
成班學生無料到又話咩死線又盛
結果乜事都無

成個vtc 高層都

但係裝修咪會比狗有借口入學校？而家仲要冇啲話得事既人係度

身有屎咩
搞出人命 仲話咩私隱
死攬實唔出原片

POPO到左
POPO到左
POPO到左

拉

裝左幾次修啦喎
停左成十幾日課
間野就執咁濟

DI 同學有地埋優勢

Popo 真係入既話
睇來要全線裝修

邊個咁on9報警

好多狗

停課根本解決唔到問題
班高層咪咁蠢啦
日日扑爆你火警鐘都玩撚死你間野

又可以上國際新聞

垃圾校長

popo入左di拉人？

睇立場行咗幾層樓唔見有新裝修

無入 岩岩到左停車場出口 目測30防暴

狗退唔好跟